====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils ne manquent donc pas d ' intelligence , ni d ' efficacité ou de commodité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

